
                      No lo llame cine, llámelo Malick. 
Antes de plantearse siquiera verla hay que conocer a Terrence Malick y su abstracto concepto de cine. No me atrevo a criticarla porque ni siquiera fui capaz de ver mas
 de media hora, simplemente mi concepto de película es muy distinto al del autor.
        
            